【燒羊LA】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXLVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

LMAO

Mola

gd bye and thank you住烏

MOLAxLMAO

禾仔一轉會即入兩粒

睇翻沙加條片
會發現佢其實大局觀係超級強
我知道曬之後會發生咩事
但睇到都唔會去做

大波治原來係俾人解約

要啦

半年約free走

心態問題

塵歸塵土歸土

Arsenal's late bid for Evans laughed off

Arsenal's late attempt to sign West Brom centre-back Jonny Evans was laughed off by the Baggies, according to the Daily Mail.

The Gunners reportedly only bid £12 million for the 30-year-old, which was half of what West Brom were asking for the Northern Ireland international.

鄧佢開心

奶續約咩情況？

俾你都唔簽喇

星期六禾仔入兩粒

份約都痴撚線

But我廠然

抵啦

北京電視機

好驚禾子倒戈入波
雖然成日笑鳩佢
但係睇左佢踢阿好耐

估唔到一個轉會窗 我地就冇左咁多手足

前面三個是撚坦 淫亂走位就ok

對愛字頭又係西時間

啲真阿走哂

雲加

拿子 禾清 迷基黨

豬蛇仲未ban

OG清拉左大隊走人

Love Giroud
Love football

阿PO DANIEL

拉走曬d絲打

小妹唔走了

po 名好柒

jed

拿羊恩
牛燒
埃
諗下都射左

唉 想死都咁難，佢del哂我d post但唔bam我

小妹跟OGsir 去轟了

連登唔BAM人

唔好走啦

下個PO改 眼神XHAKA

豬蛇 London is blue

買埋尼滴滴

走啦二五仔

打假波報驚

好撚凍

死之前去轟PO搞下事狂貼J圖先啦

渣ga

係佢思考速度太快，身體跟唔上

離開好容易 留下先需要勇氣牙

好撚凍

係公司唔開冷氣都凍到仆街

雲蛇

奧巴美揚有號碼未?

14

打得J多虛牙清

兩場 兩入球一助攻
雲加情何以堪啊

亨利四世

好想睇山狗係獌失敗

準備去印

迷禾可以上水

可能下半季入波多過山狗

自信撚

係你鳩UP定官方?

自己回自己

妹豬

-6唔計
有本事就扭曬兩隊球員再射向球證反彈先入波

官方

屌你 自己上官網睇 講又唔撚信

打小左句 補番姐

on9

何方妖孼

佢個sp

叫我？、3、

我 立即 屌你老母

有線記者

睇咗陣，李城對愛狗會打前場逼搶，禾仔先有位反擊，如果對阿狗嘅話李城應該會打防反，禾仔應該無咁多位爆。只可以話禾仔未勁到打密集都可以有表現

酸牙廠迷

辣殺

奶續約無消息？

推po快到

下星期到我廠食熱狗
仲要係早場

死開啦雜種狗

新新新新新新亨利

熱狗早餐

好想識個阿狗女友

俾人食

29歲新亨利

MK 同佢英文都正正常常
明明冇踢過英超

即印射射

佢幾第幾個新享利

禾duck5duck👉👈

意外驚喜.....桑治 佢係卡山踢成點

四世

奥巴
拿卡 臭燒 米希
牛奶 眼神
我夢 啞仔 細梅 比鳥
間碟

4K1Q牙

RELEASE

我子打捕位一腳波幾勁真係

禾子

要埃唔要沙

曼聯前鋒阿歷斯山齊士周三晚在聯賽作客0:2不敵熱刺一仗，首度替新東家紅魔鬼在英超正選上陣。不過，和上星期在英格蘭足總盃第4圈以4:0大勝英乙球隊伊奧維一仗相比，山神今仗卻是了無表現，而且在整場比賽期間，於熱刺的禁區內只曾兩次觸球。

阿歷斯山齊士今仗不單遭到主場球迷報以噓聲，亦受到熱刺球員的特別貼身招呼，整場比賽五次被侵犯，是全場最多的球員。不過，作為全隊觸球次數第二多（75次）的球員，山神不單未曾製造任何射門機會，更是今季英超首場比賽從未錄得起腳射門。

唔帶得波

個兩球完美體現唔洗佢諗就有

no sex

熱狗做乜噓佢

爺爺又然

前阿狗

Alexis Sanchez's Premier League debut:

77% passes completed
0 goals
0 assists
0 shots
1 completed dribble
Dribbled past more than any player on the pitch
Dispossessed more than any Man Utd player

比人release

2K睇戲食飯
kiss/拖手另計

阿狗落難咪當兄弟撚下你囉

抵死

Ok I pay u ok?

簽左？

我女友是阿狗 同我一齊睇阿狗沉淪睇左七年了
不過佢迷基反雲

禾 140
豬 110
波 75
高 60

呢4個人都Free左385出黎
禾都140，我不如拎多40出黎俾羊

想學messi但冇messi既過人同傳送

原來車仔俾般矛大炒三粒

魯賓卡山財困
所有高人工都Free走

禾110

藍斯快D走啦...

2019完約
下年唔續就一定賣

其實有Song / Eleny
真係應該442

OK

你係阿狗一定無依啲機會，除非好似羊咁打陣地都有表現

我老婆成日話我阿仙奴咁垃圾都鐘意

我女友果陣都笑鳩我
阿仙奴拎英超先同我拍拖

場場輸波女友都問我肯反雲未

雲加最後也會戰勝歸來

大家估雲加會唔會7月放走細梅入其他中堅？

都幾過癮呀

未必

你心入面係咪諗, 你咁垃圾我都鍾意啦
但又唔敢講出口

叫佢著住山狗波衫屌佢

Hehe

下拳場山狗踢十號位 冇腦既點踢呀
我藍都踢得好過佢啦可能

no sex ar

同你老婆講
唔通你又老又殘果陣我離棄你咩

玩命

4-1-3-2

7月最理想入 1中堅 1防中 1龍門
有錢剩買隻幼翼

7月賣/free
大梅 Ospina 卡叔

雲加好似麻麻地佢
好明顯又係管理層買，雲加唔想要

卡叔退休教波啦

講真，踢返都唔好踢英超喇，唔想佢截肢

睇山狗精華下半場係中路吊好多波
上半場打左邊表現好似仲好

希望keep住下半場打法啦

防守似係體系問題

中前場算執好 起碼3年內唔使搞
係差防守啫，雲加又唔識教，保特又唔識教
如果雲加教埋呢季走，留100m畀下一手會期待啲

後防4個分翻去自己國家隊
應該會穩陣好多

夏天有錢買人先算

中前場後備無人可換
同正選實力差太遠

唔貴呀
防中:max meyer 0m
中堅:evans 3m
龍門:horn 5m

我地都麻麻地雲加 不如放走佢

據說同羊講會買人

唉其實net spend 好少

由佢啦
今季其實應該全力谷歐霸+決賽姐
某程度可以叫做單線作戰

法國呢位清次次回po都有個“唉”字

仲要係top class

但新黎個2件好似踢唔到歐霸

Mk得

牙恩應該踢到喎

mk得
羊有巴打話唔得

感動既系..禾仔終於證明自己唔洗比人屌

後備
st 黑b 利基亞 買timo werner啦屌
翼有nelson 買malcom
中場max meyer 藍 叔 埃及 正選買黑腸

費基亞，werner踢後備？當阿狗係曼城咩

【愛華頓2︰1李斯特城】禾確特兩度為愛華頓在英超披甲已貢獻2個入球及1次助攻，數據上與他效力阿仙奴最後20場一樣。（路透社）

繼續下年歐霸既話
管理層應該會keep翻宜家咁

冇話買Fekir
打442既話 黑b加新神鋒利基亞真係
一係主席返黎踢

禾仔要返國家隊牙

睇獌狗為左山狗嘈交好過癮

邊個係利基亞

nketiah

Yes 臭燒ho ball

乜野譯名黎

聽講係叫尼基迪亞喎

漏左iwobi原來 咁買malcom夠了
打返4231 黑b正前 nelson malcom兩邊
中場藍沙埃

義禾比洗廁所嘅唔使計

屌 唔記得買久石讓

細梅未來隊長

4-1-1-2-2

繼17歲那天不要臉之後
終於有機踢世界杯了

曼都有迷山反山

山狗死去右邊啦
馬斯亞係左踢得好地地又要重新適應踢法
本身都已經唔係翼
重要比人點黎點去
咁踢法點成長

山狗帶來撕裂

屌那星咪入去爆閘啦

block左佢好耐

Understand I’m watching Match of the Day. Looks like Chelsea wanted to make Olivier Giroud feel at home by defending like Arsenal.

下場屌打你啦 入返十粒牙

羊星期六有得出

會後備入替
對熱狗先正選

有，不過我覺得咁快出應該麻麻

期實今年都冇點洗過錢，但陣容已經增強左
而家可以all in summer

有矛手足去mk印衫牙

無錢

德甲迷好唔甘心
奧巴美羊 咁平過阿記
仲平過盧卡古

我廠有無上市 買佢股票應該收唔小息

Laporte 好似一出就幾好

lkk貴因為獌水魚+同聯賽

30歲喎
有小小貴添喎我覺得

下場輸埋 前四係咪玩完

大梅掛靴教青年軍
OOO上唔到位就應該要走
卡叔唔掛靴就應該續

28 今年29

屌

你無錢咁邊個有

放過卡叔啦

29歲

如果佢而家先24歲, 冇80-90M買唔到啦

佢再踢真係斷腳

下場主場打愛狗

睇得出有決心
一野清晒D對球隊冇用既人
連半季解約都肯, 俾迪保治而家走
黎緊真係買埋防中, 中堅同龍門就砌掂
防中洗40m
中堅Manolas 35m
龍門未知, 雖然施治跌watt, 但未算最急要換

今季主揚幾勁

不過奇怪在無其他隊報價
明明有好多隊都搵緊前鋒

懷高
Manolas
Horn
都搞掂

英超嘅個個都有自己前鋒啦，皇馬就真係唔知做咩唔要

其實夏天都好多傳聞美羊會走

你係唔係認錯人
我係真窮毒手足

奧巴老豆迷雲主重搵雲加
多仔球探有路數 因為佢加盟多個陣都係球探搵番黎

好想知雲加點出哂四個

主動

唔靚仔點踢皇馬中前場

大聖爺又好靚仔咩

超兵xhaka

433
auba---laca---mk
----------ozil-------

or
4222
-------Auba--laca------
-----ozil------------mk---

唔夠靚仔

起碼都中中

起碼係白人
同埋當時好紅, 天價買夠noise

皇馬咁少niggar
咪玩啦

底個442好啲
但深信雲加都係單箭
差在邊個野正箭姐

係熱刺果陣短髮唔差喎

懷高係邊個

禾刀系牙

個時頭仲未禿

weigl

羊笑到見牙唔見眼

都幾man呀

睇完條片就知點解唔要

睇怕laca會做後備

希望帶D正能量比隊友

4231都得嘅，前面四個瘋狂換位

MK拿羊燒
無位再出垃圾大麻B拿掛

一樣正選啊

後備吸經啦

鏝好似都有試過耶蘇同阿古路一齊岀
參考下個陣咪得

恩燒輪換，禾比長期正選

諗唔到阿狗淪落到咁都有人扑住過嚟
雲yaya

龍門 Horn
買多隻malcom 45m
開得季

參考到哥狗d戰術陣容唔駛排第六了

爺爺上次參考對象係干地

你確定你想爺爺再參考第二個名帥既陣法？

好驚又係空歡喜
時間又返到山狗黎個年
個個手足都覺得阿狗可以爭下冠
點知第四都冇最後
今年又係好似人強馬壯了
唔知最後會點

第六啦一定 8分波

太凍走哂d堂又=.=""" 見到暴聯豬波巧kai先

如果前面4個踢得好+後防唔成日派膠應該有得追

何sir 何wayne 講過耶穌阿古路一齊出會老鼠拉龜

反而覺得會打4231 mk ozil 左右兩邊 拿卡中間打個輔鋒角色 奧巴美揚最前搵位 條右邊比比鳥一個打曬

8分未絕望既
不過要隊波生性，好似11-12年咁囉

期望其他隊失分啦
山狗又幫唔到手迫和熱......

=.=又係你

你地走堂孖寶唔好狗咬狗啦

係NA
著緊短褲背心

係講黎緊幾年
唔係話一定要有英超點點點
至少好似以前咁(好耐之前) 有得叫做鬥到三四月
唔好好似呢家咁十一二月就投降

如果整多一兩場Swansea 就玩完
希望隊波醒定

太凍無番工

咁凍點上堂牙=.=停課啦屌

有冇法國對親史雲斯都落雨

簽咗人應該定軍心
不過如果簽多個Luiz Evans 會更好

我仲係張床到

係咪完左轉會期啦

唔係我淡友呀 都玩完架啦
我地作客成績真係差 希望只係爺爺嘅暗黑戰術

巧似系

出左去巧京比人發現牙

山上面嗰種凍係真係巧撚凍
啲風吹埋嚟凍到小妹震晒

咁老實講 後年我會樂觀少少 因為老野有機會退

等睇下場禾佬大三元教訓醜羊

有jer既小妹

法國佬呀

出街屌女牙清?

世界美好
撚馬 簽羊 狗輸

auba著阿波衫好撚瘦
果然要有d肌肉著先好睇

係英超比人撞撚死

唔益手足食屎狗

買波衫牙

大大

禾廢柴見光死

插喉都教
我覺得今年退

四大雞胸+冇歐洲賽先有機會

痴線

1112 連贏左7場最後岩岩好第三完季

新間諜

4231

呢個踢前鋒啊 識點射門啦
13/14 要返黎

痴撚線

希望佢多啲上場入到國家隊啦

有無巴打同我一樣開心到而家

有無訓練相比大家睇下？

作客俾人落降頭咁

陣間去黃大仙 幫阿仙奴拜神了

今年已經冇期望入番前4 下半季當比班前場新兵夾下 夏季轉會窗換撚走哂班後防同沙卡算鳩數

下季作客唔好藍色衫已經ok

後防我比你無限$買人 黎到阿狗都係會變弱智

禾仔咁fit

買完j左先算

真

無計 老野賴死唔走 唯有搏佢買到個天才番黎

執0左佢啦隊西波
希望雲加快d消滅隊西波之後拉隊走人

Giroud

好

見到山9 去邊都俾人噓 真係爽

獌係度內戰緊山9 打左定右

笑到我仆街

山9 D 性格,過多幾場啦, 肯定又發脾氣

摩佬擺佢打中間

諗都諗唔明典解sam dog 擺左邊

新messi

李城冇25斯唔識踢波

發脾氣先顯得出佢有魔性
好似你地班啞仔鵪鶉咁既樣咩

紫色

好彩無去鏝 條撚樣實阻住我地sané 發展

25斯好似射波玩失蹤

山狗第一場已經俾班49000屌到仆街

all in 歐霸啦屌
打埋聯賽盃決賽基本上都係得返歐霸爭
唔係仲諗住前四呀？
老野如果歐霸仲鳩出幼幼玩就快撚啲斷氣好過了

羊愈睇愈樣衰

如果仲要好多時間磨合 咁根本唔洗買佢

叩門王嬲鳩啦

Alexis Sanchez's Premier League debut:

77% passes completed
0 goals
0 assists
0 shots
1 completed dribble
Dispossessed more than any Man Utd player

神級數據

印象中佢係呀仙奴未試過波都射唔到?????

Daddy讚佢即食wo

從來冇好睇過

羊唔打得歐霸 一係16強首回合 踢死守
全力拎聯賽杯 再出力返主場大炒
雲加做到先算

鳩射囉 去到獌扮乖仔未敢咁做

一早話山狗回塘feel
唔係hea 咁簡單

無，因為首先無防中同後防
最重要係老野仲教緊
有羊仍然唔會阻止到老野出Nigga雙剎2&B同黑B

還我豬蛇

見到山狗咁好撚心涼

真阿

英超徐蔗

山狗第一年係阿記係打右 好似有場對侯城開無雙入波
正前都可以 奧燒 禾仔 山狗 自由走位
之後唔撚記得邊場開始 踢左邊 不斷拎大位吊/射 全英超都識守你
講馬迪死左腳 山狗都係

曼個新仔閘都爆撚開佢啦

過多幾場好似張狗咁成材
到時候阿狗仲有得笑

得羊出唔到就當羊休息下囉
歐霸32強果陣打隊唔算強仲可以留一留力半力出擊
但係唔好完全副選踢啦屌
完全副選踢一陣出撚埋局就真係下年一撚定無歐聯踢喇
到時無左舊錢買人空間又少左
今年都係清完垃圾先買到兩件五六千萬
其他兩件都係零轉會費

踢正前個排係最撚正常 佢啲搶點岩晒燒啲吊同閘啲傳中

返酋長球場鏟草

對面真係垃圾隊黎 派中遊作客 半力都456
不過今年...作客

下下作客死守就岩架喇
主場多多少少都有啲信心

就算作客先輸一球都要死守埋佢
一攻肯定3球起標

摩佬仲要唔識教進攻 山狗d吊波有撚排受

同豬腦太大對比

都岩

泊架單車 一撞就解體啦

驚半力都豬咋
完左聯賽盃之後當歐聯踢唔好留力打歐霸啦
聯賽而家基本上都係排第六嫁喇
同前面有段距離
後面一樣有距離

係，其實山狗踢右識落底，但唔識出波

基禾迪三件都走佐
副選仲可以出咩人
幻幻？

歐霸淘汰賽應該會用返正選啦
後備都已經無咩選擇

山9 去到邊都俾人噓 笑死

真係全力打歐霸 反正都冇前四

黑碧 2&b 阿叔
新黑色三連星

仲有nelson,nketiah,willock黑色六連星

買尼迪迪打442就好

力架 力架 力架

我排比你睇

黑碧
大麻 Nelson
坦克 willock 是撚但 叔
holding 大梅 柏芝
矮撚

老野好大機會咁出

放棄嘩佬

副選唔通

黑碧
禾比 Nelson
阿叔 埃及 藍斯
大隻仔 大梅 holdin 柏芝
Ooo

應該輸到仆街

銀河唯一 力架陣

冇留意 但係佢真係咁勁咩

傻閪獌狗睇球王片緊係果個都勁架啦
你睇豬腦球王片唔撚勁咩 現實與理想圖
雖然奧巴美羊 都一撚樣

屌
唔記得有nkxxxxx
咁直頭大麻拍willock打中場
nkxxxxx拍黑碧Nelson前面
就真係全副選陣

其實每場唔係有人MARK低球員啲表現咩
沙加踢都咁都仲有得踢

唔係好強

講真100分咪又係debut勁柒
依家好左好多啦

阿狗無呢回事
身價越高出場時間越多
身價越低一犯錯就雪

牙羊有數據支持
踢多仔場均接近有一球入波/助攻

黑腸防中 自己開FM 買啦

我覺得幾勁

如果每場派膠就下場後備咁阿狗應該唔夠正選出場

本身條友都無足球意識

Ooo
大妹 張伯斯 好頂
牙叔 高拿兩邊
藍斯 埃及

黑b 2&b nelson
爺爺又然

巧凍牙屌你老味

唔用腦踢波

如果係身價高嗰啲咪雪15分鐘或者半場掛

足球唔係一個人可以踢曬

邊個講話有人MARK

冇毛髮遮住皮膚係凍啲

踢巴塞咪有 交返粒波走位 同瘋狂走位
山狗把握力係強既 但去獌狗 正前一定係盧卡古

係巴塞有少少only

佢係咁全面係疤就唔使做後備.....

禾都唔用腦， 不過唔會笑唔會屌唔會吊

咁高薪踢D咁既野出黎

爺爺經驗豐富
唔需要理啲數據狗

咁快就步朗隊後塵

對英乙緊係威威啦大佬

最後一季好撚carry 架 美斯果季好dup
係s7 黎先走

500K啊
肥朗300K 多年功臣都比獌狗屌到化
山狗會點

100分第一季好勁喎
最記得對獌第一個換走佢 rvp即刻屌哂鬼
係之後成日傷先進步得慢啫

禾起碼知道自己長處係邊
佢係無技術但意識都係好

高開低走

基佬

其實禾仔你比明確指示佢點做佢踢得到位
尋晚唔計果兩個入球都有遠射同跑動
雲膠就叫班友自己執生

阿仙奴基本個個都係高開低走
就算holding chambers都係

我覺得山狗最大問題係要成日hold 住粒波 搞到成隊進攻就變左睇佢果日狀態好唔好
finishing 係勁 但decision 同passing 都唔算好 第二季果陣山一招真係睇到屌老母

100分只不過係高階版禾仔，冇咩好可惜
仲要玻璃

所以diamond eye主張唔買malcom買羊係有道理

禾子係爺爺唔識用
去到愛字頭幾鬼勁

踢左幾多場牙

Fifa更新哂轉會未
想打season

國家隊神鋒 9成都係國家隊精華

禾仔d有限波底打唔到大巴
反而中型型互功快反一流，唔關爺爺事

腳長單對單搶波勁
護波ok

跑動範圍唔算大
進攻就橫傳撚黎 比較鈍發動唔到反擊

國家隊佢係好撚勁，都係好記得世界盃定歐國盃有球佢係自己禁區極速follow之後助攻

睇到波波池基佬個post喊左

應該得羊未有

望就望禾子成季都咁勁 大大把車落爺爺到

Jeff借左去法甲，希望下年可以正式上一隊

山狗琴晚有冇屌隊友？

如果水貨踢後一格 唔使再成日背住個龍 話唔定可以大解放

等多2 3場啦 黎料架啦

幻想當初豬腦set波比拿卡

期實水貨d轉身都好勁 只係搶唔到點end product

佢視野同護波勁過nelson

Nelson燒味同死球就勁d

有指揮叫人逼搶
之後自己冇迫

其實唔太關事
阿仙奴算係強隊, 打控球, 同埋中下游對手會主守
變相好難打反擊波, 少空間俾佢踢

打中下游多對攻, 同埋對方心理上唔會咁高士氣, 佢自然易踢D
所以點解咁多強隊買中下游既球員返黎踢唔掂就係咁解

兩條友同場時間太少姐

又話左右兩邊
又話右路比比打哂
你想雲爺爺點

場上指揮官

跟defoe咁踢就得啦

特登睇愛狗highlight, 希望我子可以重生

羊變亨利
拿變柏金

Ok?

4231個2好難諗

牛奶搭邊個都死

Song / Eleny

阿狗特色黎 擺陣係兩隻翼 落到場=一堆攻中

要個耶耶托尼嘅類型先得

新普子

咁右路究竟你咪比比打哂

買個般茅嘅harry arter仲勁 跑動多搶斷準放波靚 一流全能中場

拿轉身其實都幾強

以佢咁既身型，佢都可以用d小技術轉身面向龍門算唔錯
不過有時覺得佢可以射多d波

奧燒續約單野好似未Official

簽一年半，可唔可幾踢半季放返過黎

而家好多傳送都係醫院波/華而不實
起鬼到腳咩

唔俾唔得啦成隊得 三隻閘+埃及佬肯跑邊位/落底
擺臭燒佢都係放下波 打下組織

BBC=Official

水貨射波係要擺好堂肽有感覺先射，好小見佢9射。真係用腦踢波唔上腦

近年最黑仔球員

冇後防了？？

你係山上面應該都凍？

我地有無都無方便

鑽石型442

拿 羊
燒
Mk 奶
埃
坦 細 啞 比
CG

爺爺續約未？

前面入埋都唔夠後面輸

比比鳥近季D表現廢左好多 好少過到人 出波又麻麻
想睇阿叔試下踢右路

防守教練

保特隻死獌狗

牛丸都好過佢

獌狗黎果啲全部都係伏黎

我禾一走左即刻入兩球

去利debut 呀

你咁講屍徙都得啦

都唔係洗好多

見到禾仔咁勁 真係開始震緊 星期六就倒戈 仲有月巴對阿有加乘 頭寒了

美羊果條pop star咁樣既片係阿狗好似第一次見？

拿卡
羊 燒 mk
牛奶 埃及
坦克 細梅 高斯尼 比狗
cech

點睇

計埋夏季又有賺.

羊正前應該好過拿卡

西甲後衛
德甲中場
意甲前鋒
三樣嘢都唔可以亂咁買 中伏率好高

agree, 用身體質素壓後衛衝龍，好過拿卡hold 波

咁拿卡點算

打假9

不如拿卡打輔鋒 奧燒MK自由人

阿狗條數真係做得幾靚
禾山換MK羊都唔錯

全部自由人好過

不嬲都係

基奧特連續兩日輸三球

牛奶幾時會復出？

迷基黨解散了

[4-4-1-1]

Aubameyang
Lacazette
Ozil - Wilshere - Elneny - Mkhitaryan
Monreal - Koscielny - Mustafi - Bellerin
Cech

Sub: Welback, Iwobi, Ramsey, Xhaka, Kolasinac, Chambers, Ospina

[3-4-2-1]

Aubameyang
Ozil - Mkhitaryan
Monreal - Xhaka - Wilshere - Bellerin
Koscielny - Mustafi - Holding
Cech

Sub: Lacazette, Iwobi, Ramsey, Nelson, Kolasinac, Chambers, Ospina

3421出坦左翼衛
夢遺左中堅
holding 收埋
會好好多

病左姐 應該下場？

好想

一定係4411冇xhaka

番去打芒享牙

一日官網未有, 一日都唔會信

唔似會打返343喎

食埋野就返屋企打，你打唔打

雲狗咩都做得出

打芒享用咩武器好
用雙刀打落去唔痛

打 買完就番去 我岩岩打完骨鎚龍炸

羊
燒 MK
牛奶 埃及 我藍
坦克 細梅 K6 比比
間諜

4321
我認為拿子同羊輪換或者打後一格
我藍只要唔成日鳩沖上前/唔回防其實唔差
沙加唔想再見到佢
同埋反正都無防守
塞哂啲人係中路算啦

Kolasinac啦，仲monreal

即係一個痴線佬唔發癲都幾正常

牙奶打到邊

最on9 係契仔一定有正選

Sane第時盤扭一定有尼馬級

雙刀一向唔係痛,俾d貪刀狗用,走位係到aaa
新手用太刀唔錯,又可以貪刀輸出都幾好

好期待星期六場波
應該係牙恩正選牙羊後備

主場應該有分落袋

同埋要靠鬼人化

玩貢耐刀系太刀流

Mola mola

今集大劍好屈
識玩連儲3下爽到嘔

拿卡hold波打位catch and shoot
去打籃球

一分都係分黎ge

官網出左就唔洗信啦

你講呢句都幾有哲學性

我打完樱火

講開玩玩具
我玩2k18
發現對面射親三分都有
我啲隊友射極都炒
對面隻curry勁到點射都入

始終都係要用尼日利亞人

冇咗G覺了

貓叔整左套上位裝未？
滅燼好撚勁

前面點擺都好 iwobi ramsey 做啦啦隊就夠

iwobi扮隻吉祥物算啦
佢個樣我都唔想見到

仲用緊溶山混

已買牙羊 字連章 599

沙卡都唔係幾想見到

Whe牙

想要奧燒

幾時debut 踢

沙卡其實夾奶出會好好多

禾仔入2球

新兵mk,羊
邊個可以出席聯賽杯?同歐霸?

對拖肥似後備上陣

Iwobi肯定同爺爺有一腿

估唔到咁平

邊到呀？
出左花紅即刻入返件

防守都係屎
不過夾奶出兩個分波流暢啲
但係前面有米希奧燒奶做分波仲駛唔駛沙卡呢？
佢唔改自己心態都幾難得球迷歡心
過一兩季又柒住離隊

執黎頂半季啦

mk → Europa
羊 → 聯賽盃決賽

Gogo

聯賽盃無恩
歐霸無羊

免簽好似去到2月中
可能真係會執黎頂一兩季
睇埋主場對拖肥就知
中場一閪就有相會搏下

其實與其話佢，不如話爺爺分工唔清晰 佢變到四不像咁 不過係爺爺眼中 佢一定係正選

仲要賣左基佬同禾仔
睇黎臭燒要飛去瑞典作客了

頂半季其實可以
教下埃及同沙加都好
song走之前我都幾鐘意佢
好多時一野交靚波劏穿晒

分工點都好都要跑下嫁
回防唔追波得個望字唔關人事掛
早排我都有撐佢
但係發現佢心態上同阿叔無分別
比人過左就睇住人推波 而自己就散步
咁老實講 仲點叫人撐佢

未必既
多數係mk 拿卡果啲
燒可能去到8強先開始參與

如果聯賽盃同歐霸都無咁一件
希望雲加會踢4141或者451
其實都夠用

我地球迷實會識變陣
但係老野會堅持不變應萬變

羊

山
加盟片，羊果條精彩好多又夠搞笑又有動感
又贏

幻想總是美好的

阿仙奴既外國主題曲其實係邊隻?

過左轉會窗就無人傾波

射左

其實防守真係要大執

K6跌watt 細梅成日爆炸

大隻佬開始迷失

得夢遺好少少

其實佢真係無守波依個技能
轉心態都幫唔到幾多

文路拿斯is ready

真係好撚正

哇屌

我未打櫻火

會唔會有球會字

好似有首hot stuff

無問

我番去追一追進度先

幾錢？ 又唔叫埋

我幫你打下

清做咩

球會字既羊得返聯賽盃有機會著

call spring again

我都想牙milk 幫我打
打到賓州都損

599牙

上堂

偷聽到老細話唔入 除非有人訂 得番一場盃賽

其實似電競果d選手片

想買黑粉衫 有冇邊間印埋字 個價係OK既?

岩岩醒起有手足話12號剩係諗起基佬
仲有享利回歸牙

想問下 星期六踢既話係星期五練ball 定星期四

蠻顎都過唔到

下位？

呢家隊阿9好似唔同晒咁

同埋掛左咁耐禾仔icon 佢終於成才

新手打依隻係有啲難度，有時打街場刷素材都好多人貓車

做得阿狗都慣左
人來人往

你打住先 半個鐘後番到去幫你

數碼暴龍進化咁

幾錢？

599牙 講第三次

我依家先搭車返去

有無埋章？

連

我去左玩幾日 進度慢哂

唔好嬲啦

邊度印

矛牙

rich...

睇到

屌你，人地車狗個hkonline store第二日就有得印glo，阿狗過左成半年都仲有張伯倫係上面

幾$

係邊間印？

拎到聯賽盃冠軍即印

幾錢?

散貨

ox

how much?

邊度印?

阿狗 d staff 呃飯食

firm左係14號？

岩岩上去搵唔到既
報驚

連章？

系牙

簽左奧巴美羊？

幾$?

簽左成個月啦清=.+

同問

唔印iwobi?

你J就J成個月 =,=

上樑不正下樑歪

想

主客一樣價？

紅藍一樣 巧似矛黑粉

一早知會簽到=！=都唔知大家緊張d咩=.=

印iwobi連衫有茅得計平禾300蚊

有無金章?

上淘寶先平牙

藍衫落左降頭 不了

典解你仲貢好氣答

有

去後門垃圾桶執啦

矛所謂牙

球會官網

印金章2&b會唔會比人笑牙?

有無人送件大麻b波生脾禾

至少我唔會

黑粉官網計埋字 未計章都800

垃圾桶得xhaka咋

巴打好好耐性

金章大麻b?

+1 plz

清你年羊幾錢？

貢日得閒牙

最後係味得 mk 羊

咩雷欺伊暈屍都係不了？

系牙 著住大麻b去街場 d女肯定濕哂拉

幾$？

金章版？

著去老蘭啦仲去球場

係牙

mk 羊 打左右翼衛

旺角有d之前賣599連粉字，隔一日已經冇哂要訂

成陣大麻味，不了

老蘭d女食洋腸唔食nigga牙清
落得球場既女都系sick ball d

奇陣

矛冠金乜章牙

個章印雲加個樣落去要幾$？

拿卡 mk 翼唔係好d咩?
羊正中先發揮到 full chem

幾錢??

要自己帶去啊清

係咪出年轉三間？
Puma禾著唔到

邊度印？

燒比你，唔洗錢

有茅享利印

有錢乜刀德牙

禾幫梨ok?

Sick欣賞大麻b既囡囡
娶得過牙

老闆係咪獌狗？

大麻b揾錢多過哂梨班辣殺拉=.=有錢有高潮牙

印我呀

👶🏿👍🏿

見佢著住19000外套 著猁波3牙 吾豬牙

nigga

茅用啦拎晒去買大麻

iwobi去洗廁所洗波砵啦

甘有人送件大麻b比我去威威未牙
呢度咁多人生然家

咁撚反骨
不幫襯了

大眾球迷牙=.=仲話巧中意吉魯

Dllm食屎狗

幾錢牙?

連章?

邊到印牙？

599連章牙😂

連英超金章？

有茅沙格拿印?

咁撚固執 十幾年前金章牙

刀巧牙

有錢乜刀得牙

想印美斯🤤

險簽隊

牙朗

阿狗已經有美斯

上季件黑青 官網都有做特價
今季過左黑五 聖誕都未有

龍門都打到

黑粉太好賣牙

好生意仲吾cap梨地牙

有兩米高
高過哂呢到啲手畜

巧貴☹️

今季主，third都高質

想問下奧燒續約confirm未

rich

正常

除左迷普
迷普Jer埋頭兩米一牙

去旺角行轉牙

唉 禾得米六

有冇買左黑粉加印字(球會/英超字)既巴打分享下大約幾錢??

吾知

茅牙
官網要800

有茅法國禾地阿迷推po
推得巧快

問價都問左幾頁

之前sale 買左 黑粉 渣卡 有冇得整走個字 換返牙羊/mk

ME米五

回價刀回左幾頁=.=

巧似有得比錢甩字
果次去27到有人問

吾知牙

可以甩，但會有個印係度

豬蛇

條女正牙

旺角d波衫舖好似賣539 + 印字 150左右

新年流流咪買黑色啦=.=

Bam了

靜啦

幾錢？

摩狗喺記者會話山狗成日回後攞波造波

究識

番到 系咪有手畜打芒享

禾有cap段野牙

Switch?

印trump啦
平好多

xhaka都印 印2&b仲好

侵侵

Ps4牙=.=

Xhaka起碼靚仔牙清

送隻驚比禾ok?

典報答禾先

話你知印字連章幾錢

iwobi型好多喎

吊你奶，你又射左波？

大麻b
躝啦

打緊滅盡龍

巧撚凍牙吊你

勁撚到

勁到

好勁

高手

希望星期六見到牙羊落場
同埋禾仔可唔可以hea踼

我連hr4果隻暴龍都唔夠打

無時間打牙

禾子要趕去俄羅斯牙

廢到

好撚鳩

貢又系 收工吊mode

你地成班廢青

個隻都唔夠打不如賣左隻game佢啦

未做裝呀

咁快到麥浚龍

洗撚做

好串

打機志在開心姐
清

前面見到有波3，想問幾錢，主客同價？連章？有冇金章？邊度買？秦版係咪抵啲？

渣ga～

秦版要搵域子

同阿奶玩俾佢屌到喊

骨裝殺到上位

我連fifa 都唔夠時間打.......

唔係我=3=

嬲左

屌那星又傾Mh
幫爺爺諗下星期六點出啦

禾刀系啦
久唔久先玩幾場

所以都無乜買ps4驚玩
廢事擺係到唔玩

有時間吊囡矛時間打機=.=

最後大麻b正選

佢出糧負責架啦，仲要我地幫佢諗 唔洗做啊

假阿躝啦

有無人仲劣緊 好撚正 奧巴美羊

洗唔洗幫手

不用了

蒜

幫我duck吾duck

始終中後場未搞掂 希望前面入多幾粒補數la

梨咁細兜
不了

次次都輸自爆 有乜計

其實唔係實力問題 係士氣
成撚日頭dupdup

on9 buy luiz evans la =.=

兩閘要搞下
好似習慣左3後衛咁下下去到最前
咁打法入幾多都唔夠失

好撚正，佢應該係近代暫時最有奇望既前鋒
身型，高速，射術都有

睇返施治送禮果球
玩 fifa 咁樣派膠真係比人笑幾年

驚禾仔射術都好過佢

咁樣失係打fm, fifa先見到，仲會嬲到直接熄機

阿狗不嬲多冗員，呢度好多手足都係咁返工時間先浦頭

比狗早兩年屈世三機記唔記得？
細梅拎世盃個陣記唔記得？
根本個個有質有潛，點解搞成咁心照啦

你射術都好過佢啦清，佢傷殘的
不過一個禮拜搵你一年人工姐，真係乞人憎架姐

會比人係咁 replay L1右左 瘋狂恥笑囉

有無手足關心下太子幾時復出

一個星期係我接近十年人工呀

奶快d續約

想問下燒係咪續左？官方左未

可靠消息話會續
燒自己ig都話自己簽左d野（張相係簽緊簽名相）
但未官方宣佈

比啲時間 J news要分散發佈至有最大功效

Management team are working on an exit strategy for Wenger this summer - regardless of the outcome of this season. Joachim Löw is 1st choice and has been lined up to replace Arsène, after the World Cup. #afc #dfb #öö

我有個朋友係arsenal management team 做緊intern
佢話最近幾個月要ot

安柒碌！！！！！！！！！！

唔係路唯咩

鼻屎佬有冇教過球會

德國幫

咁就好

左計又計 真係買唔起根樓 好唔開心

屌你老母 路維教阿記 真係JED

教國家隊勁教球會通常廢

必經階段
我已經放鬆心情, 結完婚先算

解放奧燒
買推卻奧斯組德國幫

唔怪得燒留隊 又係咁簽德甲人

佢唔識字我地唔好怪佢

路維正啊～～～佢黎應該大把德國兵跟住黎

無人會放得過雲加架啦

問呢度啲人求其攞兩個no.都夠上樓了

雲加最強兵法聲東擊西

都真 飛碟陳我都殺牙

廢得過

唔通燒知道鼻屎教就簽

學神都勁過雲加啦

管理層,青訓主管,大牌球員
全部都係德國人

唔得牙?

正

Gazidis in

廢左咁多年而家先做野
食屎啦

樓上全部假阿，真阿會支持爺爺

好過條廢老食古不化啦

你幾時結

撐雲加

認真 今季我以為阿仙奴會沉到變野心隊之流
起碼用隻狗換到MK
簽到羊 奧燒續約 未致於絕望
早排 真係柒過8:2個年

好撚凍呀

德國🇩🇪最講究紀律既國家
希望佢帶到呢樣元素比阿記。佢都算肯重用新人，同球會理念好似

差條廢老未走

安柒碌準備接手

帶埋藍斯走 真係完美

有冇手腳凍到
唔想洗手沖涼痾屎

臭燒球會踢到好似國家隊咁就好

好難想像雲加真係肯走

Wengerforever

爺爺比人架空
迷雲勢力消滅
仲唔走

唔算迷雲 但雲加走我諗會唔捨得

早走早著啦 前四招牌都無埋

廢老快躝

上去做financial controller 算啦

好難想像爺爺都會比人架空到

卻奧斯 Meyer 妞亞 一字排開

紐亞 5年前玩fm就買到

佢咁固執 可能想拎多次英超/首奪歐賽冠軍先走

雙教練咪得，當佢有份拎

仲紐亞
都係試下horn啦

基奧特球會踢到好似國家隊咁就好....可惜佢已經走左

yes

Weigl 德國人23歲

今季好似仲未踢過

等睇簽基迪拉

不甘等左5年

遅d鼻屎佬教唔掂去蝗國教恆大

突然醒起
其實大隻佬可唔可以試下防中?
唔係話佢04個陣有踢過架咩？

佢而家傳腳波都唔掂
點踢防中

鼻屎佬教普子可以回歸了

呢個問題我問過個04 fd 佢話坦克打邊會勁啲

炒左

鼻屎佬黎既話簡直係最大J news

我廠型男計劃冇哂

迪達子番黎教好過，起馬有dna又得過哥帥雲膠指點過

鼻屎佬

就係咁先唔好返

吸引唔到big name

學多幾年師先啦

型到

有無人覺得其實呢個三角轉會
車仔係贏左

唔算

鼻屎佬
咁唔怪之得燒會續啦

我都唔捨得，但球隊要變

牙奶又carry
俾佢屌到仆街

真係愛阿記就走啦
而家係攬住一鑊熟
睇下呢兩季

系牙 屌到喊

鼻屎佬令我諗起V92
始終國家隊同球會係2樣野
我地短傳踢法都入晒骨，一轉踢法就下一隊mu

直接請鼻屎佬個大佬奇連士文係我主觀願望

話曬金色轟炸機都係雲加子弟兵

奇連士文 列文 梅迪薩卡

Alex Song, Bacary Sagna and Samir Nasri are all free agents. Welcome to life after Arsenal Football Club.

一齊回家吧

Ozil再唔續就簽左Nasri啦

將德國隊機動踢法帶落去而家隊阿狗到

V92 教巴塞同拜仁有前科啦

奇連士文好似麻麻地喎
當年教拜仁

你睇下尋晚基佬笑得幾開心先啦

06德國

奇連士文熱狗明叔呀

架空緊
請人分你權
買auba就ceo親自處理

簽黎後備其實冇壞

你咁講法蘇甘寶都係啦

阿：買到羊，球會吸引力大增，前景充滿期望；
可能買貴，但絕對唔會錯 (奧燒當年都貴啦，但影響力係值得)
賣基佬走係無奈之舉，但對球員唻講係好事
基佬值得更多上陣，係阿仙奴真係比唔到
係賣平左，當送比基佬做嫁妝

車：低價買到基佬增強實力；
借走唔啱用嘅亞衣，成材有機回收，絕對係good deal

多：球員冇心踢，我地最清楚有幾大問題
而家收到筆錢，又借住亞衣頂住先，夏季再慢慢買人

最主要係三個球員係球會都唔受重用
而家咁轉法，三間球會都叫得到自己想要嘅前鋒
至於踢唔踢得起就後話

基佬真阿！
車仔輸緊3球喺場邊微笑

轟係贏左，但係係贏條毛
基佬唔會改善到morata個問題
佢地要改善既係正選問題而唔係後備問題

變賣主力去倫敦球會已經輸左

基佬根本只係panic buy
轟之前令想買Carroll, Crouch應該係真

奇連士文？教到美國入唔到決賽周喎

點睇Giroud都當打過以上兩個啦

根本係冷手執個熱煎堆

10月

真係要多謝西女人，如果識波既一定唔會借巴舒ar 姨等羊黎唔到阿狗
到時ozil都好大機會走，阿狗就真係玩撚完正式中型班

鼻屎佬一樣都係唔理勁定廢淨係用自己友
任內最大功績就係靠住希古恩美斯等人拎到世界盃
鼻屎佬唔會J
不過雲加真係睇厭左
想睇其他人教

多仔係咪已經放棄左 亞衣同羊差幾班波

不過我都同意Giroud去到車路士難做正選，好難夾到柏度夏薩特等等打法，罰球又多數直射唔洗佢搶點...

阿仙奴用6千萬買到 都算頂級前鋒 加奧燒續約
奧燒唔續夏天乜都無 要搵返同樣位置/級數
要幾錢
叩門王 鏝城65M 李城都唔放

凈係敢用ABC隊已經唔能夠叫用人唯親

光頭佬先贏爺爺一仗

西女人係藥石亂投(Carroll, Crouch)
咁啱阿狗買羊，多仔要替代品，就講下基佬，然後基佬話要留係倫敦
(多仔果陣都話要羊同基佬要分開傾)
跟住先有車仔想買基佬嘅消息

早兩年45M唔肯過阿記, 續約
而家俾李城拖撚住唔准走

一早去我廠再搞事就可以去其他隊啦

join us

得返幾日，市場上冇乜好前鋒比佢揀
多仔為左羊應該落左好多功夫，最後都係唔得要賣

拎住筆錢等世界杯
應該都執到好野既

2億啊 niggar筆錢都未用

仲踢到波咩

卡叔未必續, 買黎吸傷

認真 我覺得亞衣仲未開發哂
去多仔可能對佢好好

利雲,葛斯又係佢

果日睇轟 呀衣除左入果兩球 無腳好波

好想快啲星期六

可以懷念爺爺未

你講緊佢當打過莫拉達同羊定高治卡鳩

reus 著黃衫最襯

山狗debut 11秒就輸左球
D鏡頭仲要特登影佢

買黎吸傷比卡叔踢返波

第一次見到熱狗贏波係開心

居屋

Support
不過依家reus 值唔值40m

25m deal左佢

2.5

yes, 未過入息又唔急結婚, 慢慢等
最緊要唔好太上進無啦啦過入息

25M 做 model + 吉祥物
同奶吸傷
不過佢勁在次次傷完好快上力

有無今日第一次操練相？

比熱狗騎

奶轉4號
燒轉10號
萊斯著11號
賣波衫搵錢
輪換打翼鋒
射左出黎

有無NOW SALES
打上去續又加我價 仲要無禮卷 狗黎

搵迷普就得啦，000631

點解一撚定要奶轉4號啊？
有冇合理解釋下？

高清now

比你減薪仲要轉號碼 你踢埋我果份

大家覺得牙羊勁d定拿卡？

大麻比勁啲啦

咁轉19號
解釋過好多次啦
奧燒著10號比較貼切
再者韋拉都係legend中場
係阿狗4號諗起韋拉同法比都係好好既中場中黎
燒本身自己都想著10號
而且如果買萊斯比件11號佢又可以賣波衫
同你講百九幾萬次係點解
你就成日紅色大字
唔係以為人地會因為咁而驚解釋你聽牙

認真 牙羊

射術 拿卡100%

睇邊方面
各有特色牙

大麻B 肯定最廢

繼續等錢等機會啦
禾刀系貢

呢個大家都知

踢落先知

真心京jor喎....

迷普係狗

我都係咁覺得，雖然牙羊成日哂黃金機會，但都代表佢有靚企位靚走位，所以成日有機會。拿卡好似呢方面冇咁勁。

條路自己揀

仆街唔好喊

ME見到紅色大字嚇到喊左

其實大家都係差個把握力
做到呢樣野 佢兩個做新亨利真係唔難

高級版xx

奶轉19算啦
10比燒應該好好睇